警世：美國警暴問題出自民主黨州份，民主黨夾埋共產黨想入侵數

你睇下侵侵點講

基本上成件事起因純粹民主黨州份警暴問題
而民主黨州長用翻黑警鎮壓民眾

而民主黨就混入一批攪事既人去製造混亂
完全都唔係為George Floyd 討公道
屌，你再睇下共產黨d五毛做緊乜？
將明州警暴，限制社交過嚴破壞經濟問題射去侵度
而五毛根本就唔會去解釋比你聽喺聯邦制下
執行法例既係由當地州長決定而唔係總統

侵好快就會查明同攪掂民主黨
而呢單野大家應該睇到美國問題其實同民主黨暗地裡奶共有莫大關係

五毛想借機fake鳩人？食屎啦你

華春瑩：I can’t breathe

一日內咁多便衣狗帶人走？

我早喺WTO奶共同埋Ladygaga 奶共show果陣
已經講咗呢場唔係單單反共之戰
其實共產黨係有同美國民主黨借假新聞扯貓尾
實情係正邪大戰黎

攬炒團隊都一樣要小心處理呢條國際線
要小心民主共和不嬲都係五五波
香港人當然要take side, 既要踢爆支那陰謀
都要小心民主黨賣香港(講緊美國果個呀）
明尼蘇達州呢單野你要小心d睇多幾個英文source
要睇埋示威人士叫咩口號舉咩牌

如果唔係好易好似出面班五毛洗版入侵數

好大機會

美國嗰邊肯定都有共諜帶緊風向, 如果大家介入要好小心唔好幫共諜係美國國內加速

五毛同中共蠢撚過閪點會熟美國政治體制
仲要支那官方走去吹奏黑人
對侵仔黎講根本係做低民主黨同中共大好機會

極度懷疑民主黨配合中共網軍

點解香港呢場仗咁難打而習近平咁有信心收翻香港變新疆
因為佢喺歐澳加都混集大量利益關係
要留意五毛風向去搵真正既敵人

而美國，我燒去民主黨度當然危險
但絕對要警惕，有班人想侵落台無所不用其極

呢d唔好介入討論喇

突然間諗到一個陰謀論

明州警暴收唔到科，目的係引當勞侵出軍隊
侵一出軍隊呢，維尼就乘機再正式解放軍入港

就可以大大聲話侵：挑你都出軍隊鎮壓啦，學咩人指控我？

侵對出國民保衛軍都好小心，必須盡可能唔會武力鎮壓

指入港係直接混入，戒嚴

係咪唔記得俄國都有5毛

如果你信有光明會
你睇共產黨，俄國，歐洲元首，美國民主黨

未必話邊個控制邊個，但背後佢地鋤緊Dee

Push

好容易睇到民主黨有組織發大件事搞！而大陸五毛係網上搧風點火。

push

與其話民主黨搞事 不如話班大愛左膠養住堆antifa 實則收左中共錢
上twttier叫春個班咪又係democrats

五毛死到臨頭都唔知
TRUMP一下洗走民主黨同全國提升反共情緒

#國際 到底是誰在幕後搞騷亂？
俄亥俄州的騷亂組織者, 被拍到當街向黑人青年發錢！據說此人是 Antifa 激進暗共暴力組織成員.

而家民主黨出盡奶力洗傳媒乜都入侵數
侵只要維持攪好共和黨州份
加強反支力度

基本上民主黨州份黎緊就會轉色同蔡英文一樣大勝
大選後就係時候清算obamagate

濫用五毛既下場

我建議張中共既買網紅手法share出去個手法同美國講

發覺好多黃絲好似中左毒咁乜撚都話要fact check
今次美國擺到明支共暗中搞鬼, 講又唔信
係咁話 "fake news要fact check乜乜77
唔fact check同藍絲有撚分別"

呢單野擺撚到明架啦
仲check你老母閪呀

而家Solomon都出埋黎幫你地fact check埋喇
你地班fact check撚即刻淆晒底喇?

呢D黃絲連Antifa都唔知係乜, 竟然敢走去撐被指使縱火搶劫殺人攻白宮既黑人, 笑撚到我
我淨係知呢班奶共柒頭暴徒以外既所有示威者都好冷靜和平理性

推

捉鬼post

最記得之前有班on9捉鬼
捉到個戴助聽器既老師
真係柒到唔敢睇

今次警黑係民主黨管既州分
開警車撞示威者既紐約警又係民主黨管
民主黨竟然一句"對有關警員作內部處分"就當完左件事
民主黨一手造成種族歧視, 左膠一直支持緊自己既敵人
今次都唔洗捉鬼喇... D鬼自己現晒形
民主黨偽左既社會主義, 縱容警黑+種族歧視
支共收買Antifa從中搞局, 製造輿論壓力俾Trump

但係Trump tweet話軍隊有開槍既準備
呢個真係有d難接受喎

射搶掠犯冇問題, 平民遇到搶掠犯都有權開槍自衛, 唔洗等警員開槍

話你知, 得左膠+五毛+支共先會捉住呢點黎指控Trump

唔好以為人地美國會似香港咁啦, 得香港黑警先咁荒謬, 開槍謀殺無攻擊意圖後生仔, 竟無罪仲要升職加薪

難接受都無法
呢場正邪大戰共產黨就係一直用民主社會既漏洞去壯大
本來只係警暴但一定有班人乘機舉反侵牌出黎

而收既效果大家一定會覺得熟口熟面
喺美國/歐洲既連登仔一定要做好文宣工作
唔好被五毛spin到港獨=Antifa

要大家學識分別本質上既分別
港獨係對抗已知既恐怖組織共產黨既唯一方法
而Antifa係地圖炮反哂所有政府財團壟斷既純粹左翼思維
如果美國朋友仍然應為侵萬惡既話，叫佢了解咗中共近代史同新聞先，如果佢玩臭蟲數美國一鳩樣既話就叫佢死埋一邊
教識佢政治只能夠又傾又砌學識搵less evil
仲有正如我上面所講，正邪大戰黎，民主黨都在其中

有樣野更加要小心Antifa 有香港Facebook
但個page一樣反香港黑警呢個只係單純反法西斯既正常表現
都唔代表關美國而家antifa 所做既野事

佢fb page hea到鳩貼唔關事既野

係啊我係左膠五毛支共啊屌你老母

Trump係講軍隊

根本成個民主黨都同中共有關係

帶頭用香港被抹黑嘅抗爭方式攻擊美國政府

你條友係味之前J過手足點解會被我block咗

J咩手足？

武肺都係主要爆o係DEM洲

政治冇話支持定反對兩元睇。你可以支持Trump對華政策而同時唔認同呢類行為。兩者冇，亦唔應該係有矛盾衝突既地方。前者係外交/僑民安全/司法主權問題，後者係美國本土制度問題。我見Twitter已經有個on9記者叫Josh Hawkey表態做佢；而我地陣營有人泥漿摔角真係護航屌Antifa/Democrat呢個我認為係不必要。

所以我大致認同你既，香港可以做既同應該講既有限。但係唔需要郁民主黨，更唔需要spin Trump係lesser evil。大把人而家話Biden係lesser evil

或者你會唔應同我個標題標籤咗民主黨同共產黨扯貓尾
但如果我哋只係張所有事分得太細，反而變咗一種離間力量
點解我死都要扯民主黨落水，你諗下Obama年代比咗幾多機會養肥共產黨？雖然有爭議，就當Obama無諗過支那居然會出到維尼呢隻恐怖大王。但去到WTO鹹濕菜奶共奶到出哂汁民主黨居然仲護短！
味變咗六國論既賂秦囉。
民主黨雖蠢唔哂一樣會反共，但當侵都開哂聲加入反共陣營
你民主黨就好好攪掂翻警暴問題啦，再護短真係會害死美國

再陰謀論啲
可能連隻狗都比民主黨收買左
特登殺黑人激起民憤

共產黨提前寫好劇本列港獨為恐怖主義
侵列Antifa為恐怖主義肯定會被支那臭蟲論

拆局就係要有實證，證明Antifa同支那/共產黨有金錢掛勾
順勢列支那為恐怖組織

咁樣就可以以人道理由向香港出兵

btw好似好多年前有人預言過香港引發第三次世界大戰

Obama執政嗰兩任共和黨喺議院佔多數；可能Obama真係唔夠警覺性反共，但係就算佢想反都未必有作為（不過歷史冇如果）

民主黨係衰撚到貼地 呢個我絕對認同
純粹想我哋打Twitter 戰既諗下打民主黨係咪必要，個topic有啲複雜
反正美國撼中國係無可避免 民意唔係重點
不過我都覺得警暴個民主黨governor大責任好多

雖然唔想咁陰謀論，但一切真係太啱timing
支那嘅滲透可能比我哋想像中大好多

真係好怕今次依單野係用嚟setup 侵侵

廣州黑人表示 屌你老母